[有圖] [IQ題] MK妹化妝

提示：4個字, 一個地方
第二頁開估

開估啦

你個名

香港地方定國家

香港地方

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為mk妹化妝啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家